ADIDAS x BLACKPINK 冬季廣告

LISA呢

Blackpink真係好能令

rose勁正

好有老婆feel

❤

八個月前有廣告

單獨拍權志龍咁抵死

拍得咁hea

Mino黎